坐地鐵遇到麻甩佬訓著係咁挨埋黎點處理？

攬到實一實，嗌都唔好俾佢走！

請佢食朱古力，之後每人射2次

你一次黎我一次 開開心心又一次

挨返佢
渣爆佢粒黑lin

咀落去

上面成班gay佬

連登，全港最多基佬討論區

公眾地方會唔會唔好

望著他未抹去嘴角殘留的常餐C...

我係真實求問窩

唔準你咁講呀